同細自己7年既女仔行唔行到落去

利申番先自己已經出黎做野1年多,
最近識左個女仔, 發覺佢鐘意左我
佢就今年考DSE, 雖然睇佢好似都唔多想讀書
佢既生活就好多姿多彩, 鐘意去玩同飲飲食食
佢話如果有男友就好想同佢做好多唔同既野
我既生活就日日番工同OT
得閒日先可以陪到佢
其實應唔應該行落去好?
而家佢話仲等緊我既答覆

感情問題一律建議.....

感建分

冇星期六日？年齡唔係問題

就係得星期六日先見

而家先做野做左一年幾, 請問你用左啲時間係邊?

未開始點分

借啲意曬命 知你有女冧喇死假人
問咁多你都照上架啦

拍拖耐左你就會發現原來一個星期見一次都冇咩問題

讀書讀左5年
U Grad 4年 + 1年MS

ex大我8年

佢唔介意你少時間陪佢就ok啦

所以ex

照上啦

佢話佢同ex一齊會好痴身
我問過佢介唔介意, 佢又話唔介意

美女廚房啦

真係我自己就冇咩問題嘅 可能鍾意成熟哥哥
但係ex就話拍耐咗好似湊女咁

佢話如果有男友就好想同佢做好多唔同既野
明啦

最後ex提出分手？

行唔行到落去有咩所謂
反正人地咁細個
唔通諗住同你一生一世咩
都係幾個月貨仔

你一得閒就俾佢痴下咪得
其實無乜大不了
既然佢都話唔介意，咁你介意啲咩

同佢出街果陣佢成日問好長遠既野
例如鐘唔鐘意生小朋友
老左會唔會照顧對方

佢好似認真咁

日日ot搵幾多

岩岩先dse，得16/7歲大把現樂既時間，
妳話佢23你30就話姐

邊個拍拖唔會講諗多左

佢好似好純
會做義工既女仔

Ot無補水
16k

有邊個後生果陣唔係諗到幾長遠，幻想到幾美好
你同你d ex當年夠會諗第時結婚生仔啦

所以佢應該搵個更好？
唔想浪費人青春

唔係話搵更好，係16歲個腦都未生實
你就成日OT，佢就大把時間玩，
佢捱到一兩年再算啦

都係
我成日諗最壞打算
假設最後一定冇結果
咁拍左幾個月先分都幾傷
好似而家拒絕就冇咁傷

佢18

人地幾個月後就讀U, 大把年輕啲既仔仔
咁讀U就一定玩soc同住hall架啦
你就日日OT, 人地就大把年輕力壯冇代溝既仔仔日日住hall見
你諗你喇

冇圖有咩討論價值？

分享？

以為dse都係16/17
但都冇差啦，你又話佢好多諗法好多野想做，
點睇佢都未坐定啦

佢話佢考完dse唔想再讀
直接社大

幻想下姐…
唔好太認真…
你怕咪唔好拍囉
但你問係咪好有希望就無啦

扑多幾鑊先分手啦

啪左拖先

隔離post30歲都食咗17歲處
你有咩好諗

ex大我14年

結婚

3p

咩工
呢個人工冇ot都做？
定係專業行業

我個個ex咪又諗到想生幾多個，幾時結婚
你覺得佢純因為大家都後會咁幻想

咁既女仔唔方好啦
你有幾鍾意佢心照啦

係

上左先講

咪拍下拖，但到時佢飛你你唔洗咁傷心，係預左既事

快手屌左先 唔好放過學生妹

佢都未見過世面 仲咁嫩口 出到去咁多誘惑
當拍下散拖 冇所謂既
但長遠咁睇 散硬

拎左處未

分手。放生人啦

其實樓主你自己對個女仔係咩感覺先? 睇唔到樓主鍾意對方, 而係因為對方鍾意你，所以先煩惱啲外在條件。

On9 唔行過撚知行唔行到落去咩
可能一開始覺得行到落去，行到一半可能又會有問題
一開始就釘死行唔到落去，你就收手走人？你又知d問題解決唔到？

邊行邊算啦，諗緊多做咩柒
我老豆大我老母十年

你對佢愛不愛？

唔試過點知 大家有feel就去馬啦

個撚個都咁諗㗎啦

淨係識飲飲食食都知無腦
要揀都揀個有腦架啦

勸你唔好上黎問

聽下自己真係想點啦

究竟啲叔叔係點識到啲妹妹仔好好奇

一個DSE𡃁女未必知⋯⋯

唔讀書頂多叫無心向學
同性格人品無咩關係
唔係個個有好的家庭教育support你入好學校架嘛

如果佢有一技之才或者唔介意連一份正常的工都無的話
真心無所謂

好多時都係啲人仲細唔識諗
以為早D出黎做野好

租個炮房咪可以日扑夜扑囉,唔洗教下話

可以試吓嘅
不過你預咗痴身，要成日氹佢，好似湊女咁lo

我都係過來人呀, 果陣又係岩岩出來做野年零, 識左個果年DSE既女仔, 都有相愛
我地就差5年既, 因為佢比同年DSE大一年, 我又唔似你讀5年書先做野

但最後都係冇結果 好快我覺得冇結果就完左

I would say 你可以當玩下拍下, 人地妹妹仔咁細個都冇諗住同你一生一世, 冇可能的
係階段差距問題, 年齡差7年唔算大

一齊左再算啦

唔係你浪費佢青春，係調返轉
十八九歲女仔咩都未見識過，點會認真諗結婚生仔
一係而家拍散拖 一係幾年後再發展啦

比張相黎睇下先答到你

山口百惠同佢老公都係相差7年
仲要係日本演藝圈模範夫婦

讀唔成書但靚靚地既，早啲去化妝品/名店企，條路一定好過死磨爛磨讀個咩學位

食咗先啦

Fg 得16k

其實細幾多唔係一個問題 個問題係你地係邊個stage識 如果佢依家先DSE就真係差啲 你啱啱出嚟做野 通常都會擺哂副心機落去 但係佢就準備迎接人生最自由最開心既階段 你自己諗下啦

快啲屌啦

我老豆老母就係差7年，無咩問題呀

明白

一係你轉工囉

ex大我64年

工作角度黎睇
有一技之長 讀既又唔係專科的話 其實就真係讀唔讀無所謂
有d女仔 細細個開始化妝 化到咁上下 開始幫人化
做登台 婚宴 等等 平均月入高過你做寫字樓

視野內涵黎睇
學歷高 有讀書習慣 有文化既真係思維 同 視野都唔同d
講野都特別吸引人

如果要一齊唔係問題 但係你地兩個一定要事先有哂共識 同埋佢要好成熟 要好體諒你工作上既壓力

佢好快就換左第二個啦

問題唔係七年
如果兩個都出左黎做野 七年其實無咩問題
佢仲讀緊書 大學生活未體驗過 就算唔讀大學直接出黎做野 都已經係兩個好唔同既環境
面對既誘惑同挑戰都係兩個層次黎
寧願你搵個大小小 至少都出左黎做野既女仔

突破盲腸

食左先啦 講咁多 細你7年你執到啦

溝咗先
唔好傻
你俾到你可以俾嘅佢
佢都自然俾到你想要嘅嘢你

下下都要過人世先諗一唔一齊咩
傻尻

Ex同我差9年
同佢一齊嗰段時間係我最開心嘅日子
雖然有時真係有啲似湊女
但真係好開心依家都會間唔時諗起佢

點識？

都有道理係我太認真

女朋友有咩所謂，結婚真係搵返個高學歷小小

皮

咪撚傻啦，晒大家時間

你a0?

仲諗？

扑左未?

豬

去啦
呢啲機會你估成日有架？

都唔係 我都同你差唔多 好細就一齊左
就嚟一齊左8年啦
仲好sweet

追女問題一律建議表白，屌閪

然後有問題就

感建分

同居囉

條女正唔正, 正就唔好考慮咁多..

你點識的
一齊咗先諗行唔行到落去啦

你都講得佢多姿多彩
有兵你就做啦

小心分手個陣同你一拍兩散

參考早2日個17歲學生妹post

緊係唔介意 佢生活咁豐富
你唔得閒佢咪搵其他人陪囉

Anyway價值觀同生活差太遠 好難行落去

係U浸淫下就搵你埋單啦急咩

大佬呀 出嚟做野就係咁啦 得閒先出嚟見
你收工收幾點 你咪同佢講接你收工 你話佢中意飲飲食食去玩 大佬你同得個咁後生就預左啦

有咩問題
一段關係係互相經營
唔好一開始就未審先判自己死刑
是但一方唔付出都死

至於依度感情問題一律建議xx
大前題係你開始咗先啦

開始就會開始到 但一定行唔遠
人哋啱啱先開始DSE 大把青春
U Life呢？啱啱畢業出嚟做嘢嘅時間呢？一定好多姿多彩
一係你就忍受唔到 一係就人哋大把歡樂唔理你
如果你唔想嘥時間就無謂啦

戇撚鳩唔讀書就唔方好女仔？咩撚logic黎
人地講埋會做義工點都好過你條柒頭啦

佢話如果有男友就好想同佢做好多唔同既野

講緊唔同pose

交俾我啦

男人老狗都要諗正一廢柴黎
享受完18歲肉體再算啦
咁鐘意諗，過唔過到聽日都係個問題呀

試都未試擔心乜鳩
人地都未嫌你老

不能同意更多

想問下點識，出黎做野難識好多，加上疫情，現唔到活動，識唔到

想食後生女樓主就續落去

我都係過來人，
年齡差距唔太重要，問題讀緊書同出黎做野既思維係好唔同，都係會浪漫主義色彩濃厚多啲，
男人出黎做野要搏殺多啲，搵個大家都出身有社會經驗最好，因為佢會踏實啲同埋會體諒多啲。

big4狗？

樓主考慮得咁長遠，唔似 player，祝福你

唔多想讀書，
鐘意玩、生活多姿多采，
你養得掂佢，唔怕佢偷食，
佢又唔嫌你悶咁咪ok

諗咁多托柒咩 屌咗再講啦 學生妹可遇不可求

入到大專 見到啲新環境
好快就會諗第2個

咁啱我女朋友又係細自己七年
不過相處落有冇問題

用下腦啦,屌你老母,佢係靚妹仔黎嫁炸,轉個頭就識左個成日陪佢溫書既男仔啦,on99

係17/8
不過通常都捱唔到兩年
細個啲pair 最後得3對係到30歲仍然健在
其他散撚曬
散撚完同有錢仔閃婚都有
高級雞

我同老婆差8年

so?

養到肥肥白白再屌

大把人死讀爛讀讀完岀黎傻仔咁你唔講？根本唔關事

其實唔得咪分手, 做乜要驚一齊

佢接唔接受到你返工冇時間陪佢先

屌咗先啦你都ON9

我真係同過一個細我8年左右既拍拖。當年我26佢18。直接答你，冇可能！
諗法，需要都完全唔同。佢就淨係識玩，朋友最重要，朋友一叫就出去，我約佢就不了不了

係香港好多人都係咁，一星期先見到1 2 次，真係睇你自己點睇

佢d錢邊度黎 番緊學都有錢成日飲飲食食去玩
如果係靠父幹 你人工又低又冇時間
你自己諗啦

鍾意人咪一齊

我爸都大我媽7年

唔好咁撚天真啦大佬
呢個年紀拍拖咪志在扑下野，真係做人世咩

利伸：細十年都食過

不建議一齊 遲吓你就知麻煩
依家斷咗佢仲好
遲吓一齊咗hurt到佢就會有罪惡感

有講，你冇睇啫。

甚至我懷疑你有冇理解過，思考過我講咩。
不如你用你嘅文字，表達一次我講左啲咩？

我就真係見唔到你有講無讀書嘅人都可能會有 視野內涵不如你用紅字標俾我睇 可能我眼殘

On9

你接唔接受到好似湊女咁
價值觀 諗野都有啲差距

有讀書習慣呢一點。

唔單單係學歴要求，而係讀書習慣。
一般會讀社經哲科書籍嘅人，視野係唔同啲。

當然我明白有人睇完reading list交功課就算
你講嗰啲就係呢班
但就算係呢班人，同冇接受過相關教育嘅人對比，壞極都有個底線。

一齊下冇壞既
佢既所謂鍾意你都係想搵個人陪下佢、一齊玩
你唔得閒陪佢佢好快會飛左你

呢啲叫細路女既FF
你問下佢知唔知結婚要洗幾多錢
婚後可以住邊呢啲實際問題
包佢答你唔到

中出即飛？

你又啱

有乜問題?我老婆就係細我7年嘅港女嚟.

啱啱dse嘅細路女
都未見識花花世界
又未見過社會艱澀
你地價值觀未必相同
相處落都可能會好辛苦

但其實你都係拍拖起步
試下了解大家又無妨
唔係玩弄感情咪即管試吓開始
都係一個成長過程

點會介意，有條傻尻包養，一至五同個ex玩到成塊閪都痴笠笠，星期六日咪出去食吓飯當交功課

一星期見一兩次真係好正常
仲有紅日麻 紅日見多d囉
同埋夾到既咪叫佢平日出黎食個dinner見下面
有心去維持就一定有時間既

未開始已經結束

的確 學歷高低同有冇讀書習慣冇衝突 兩樣都可以使人拓闊視野
換句話講唔去考試讀學位 一樣可以增進自己嘅知識同眼界

上啦
夾好見面時間就得
話唔埋可以叫佢接放工晒下命

陷家呃o靚妹

年齡唔係問題 人合人先係問題
男朋友大我16年
我先year1
一星期淨係見星期六、日
兩個人自己嘅世界完全唔同

但當我哋見面時
世界就好似淨返我哋咁 相處好舒服
所以年齡差距大都可以好幸福㗎

湊女咩

另外個五日陪老婆仔女？

你無讀學大學？

屌啦，你地個個都話細自己咁多就等於未玩夠唔怪我追極個哥哥都無撚反應

有無諗過有啲人根本唔想玩

後生女想佢定嘅就要見得密啲
如果唔係佢入u/asso/出嚟做嘢 遇到厹你帽硬

諗多咗啊你，一齊兩年，有時去佢屋企過夜，見晒家長了

覺得自己唔想玩
同見識過 但發現唔啱自己
兩樣唔同

咁我梗係明啦，不過想講唔係年紀愈大就等於見得愈多，相反亦然啦，每個人嘅經歷都唔同

不過都無得強迫人接受嘅只不過人地唔信自己真心個下覺得好無奈又心酸姐

有食唔食
當吸收吓拍拖經驗囉
反正一定過唔到世

19vs35
雙方家長都接受到
真係萬中無一既幸福

18都成年人
仲諗？拍咗先講啦
可能你會淆底
不過失敗都係經驗
無謂令自己後悔啦

留名等好消息

佢會搵其他人陪

樓主咁耐都冇講點識到佢

拍拖咩到好理想化，結左婚就知道真實是如何，簡直生不如死。

點解識到細自己7年....

屌，唔好拿上一代來比！宜一代簡直是有病！

Agger
我都係dse後同現任男朋友一齊 佢大我13年

請問佢貪你啲乜

突破失敗

心諗唔係你想佢講咩老左仲硬唔硬到！？

做mud 9

係咪你成日發脾氣個d小朋友性格？

唔理 屌咗先
送上門都唔食對唔住自己

你係鐘意佢就會諗點樣可以同佢行到落去
所以你根本唔鐘意佢
橫掂都唔係認真 開唔開始就又有咩所謂
最緊要唔好唔小心搞大人個肚

介紹佢比我

食左條女先講啦

我大我女友十年，
唔係武肺嘅話應該結左婚

我都經歷過佢DSE
過來人只有同你講，呢個年紀確實好需要陪伴
但你吸引佢嘅應該係成熟先啱

而且因為時代唔同，好多野要互相忍讓、磨合同妥協

你有錢，大幾多都無關係啦。

望下班富豪

有讀書習慣嘅意思係唔係課外閱讀？

何必問呢
享受下同學生妹年少無知既感覺咪夠

樓主覺得咁就叫認真仲天真啦

帽事既最多一至五搵第2條仔 六日到你

價值觀，背景重要d
識人當年男既25，學歷中學畢業
識到女既18，好似話讀到中三就冇讀
順順利利拍幾年拖後結婚生仔老婆做少奶

試過 我當初就係呢個女仔
同你處境一模一樣
好鍾意 糾纏好耐 但維繫唔到
滿足唔到我 成日都話返工
放工又攰 洗費又省 ps我食野唔平但非貴
除非你每次放假比晒啲時間佢
否則 算鳩數啦

做義工儲時數？

佢返學無壓力 你返工放工ot 有無咁多時間陪一個返學就大把時間嘅妹妹

分享

佢既生活就好多姿多彩, 鐘意去玩同飲飲食食
佢話如果有男友就好想同佢做好多唔同既野

貪呢個男朋友可以找數帶佢飲飲食食